pewdiepie係咪笑天津支爆？

4:05

呢單嘢真係好震憾
果陣真係以為電腦大爆炸

今日講bitcoin 笑到我仆街

嗰個係bitconnect 唔係bitcoin

唔識分笑天津支爆定笑拍片條友啲反應？

樓主又想同 wsj 一樣 decontextualise pewds 然後引人屌9佢

莫非係Logan Paul Fans

天津支爆普天同慶點引人屌佢